[hku]有讀CHEM2341入

點解moodle完全冇upload過lecture notes?

3年前讀過歐陽教
上堂派notes 好似係

點算
我已經走咗2堂…

Check 番個moodle 真係無
得A yuen 個part 有upload
你問下有冇friend 有囉
或者直接問歐陽bb 佢好好人

sem1讀表示prof yam都係咁
coordination chemistry果part完全無更新過